點解香港人成日都要挑剔人

無論男男女女 老中青都係
有九樣嘢做得好 一樣做唔好
淨係會無限放大唔好個樣
點解唔可以學識欣賞同鼓勵人呀

因為佢地係香港人

因為需要搵存在感

因為想要攞光環

好煩唔好再挑剔我
無人完美
要挑剔不如做好自己先啦

兩樣都衰

因為大部分人眼中 只有自己先係最好

呢個問題嚴重到連點樣為之做啱一件事都唔知

對 任何時候都會充斥住負能量

想識樓主 可唔可以留一留tg

唔可以

屌你老母

我識好多人 你返工小心d

因為係人
所以有要求

錯
係得連登仔咁

因為我唔得 人地都唔可以得呀

人地做野仆街個陣就識笑佢on9 跟手講句話左唔跟規則行唔得架啦 抵你死

人地成功就話人好彩姐 我都得啦 挑

個個都係想人仆街心態 識閪鼓勵人咩 人地條路行得冇咁正規你又笑 失敗 成功又笑

依家好多人心地真係好撚差

接受自己嘅唔完美，同時亦可以檢討下自己有啲缺點係咪好多/影響到其他人，如係都應該改下，視為自我改善同進步嘅成長部分。

但如果有啲人純粹為挑剔而挑剔，有心令你難堪嘅 你話之佢啦，呢世界總有啲黑心嘅人，唔建議同呢啲人有太多來往 wfc

黑心人佔大部分